買俾老母買咩機好

如題 不過唔想要支那機
筆直：大約2500
功能：睇下YouTube WhatsApps都係呢D
好似 Nokia Android One唔錯
大家有咩意見
請出招

Samsung c7pro $2498

不孝子 我就出部ip x比老母用嘅

不孝有三，cheap phone為大

老母唔識用

Nokia 6 (2018) 大家點睇

g6

samsung c9

小米a1 Android one

Nokia 7+

實用

Nokia
唔需要諗

Nokia for sure

nokia 8 (2017)

Samsung C7Pro X1!,我有家人同親戚用緊好正

Nokia

Nokia 8110

C7 pro 好多地方都冇得賣

Nokia1 會唔會仲代表到心意

626u不了

Samsung , LG ,
最config 勁 小米 8

上網搵部新淨少少既二手iphone7啦